[堅不可摧] 少林寺，18銅人陣

原來阿朗係食神

呀？擺陣呀

賓周做乜鳩

唓

不堪一擊